Dus ik begon voor stad in de wagen, en toen ik halverwege was zag ik een wagen kwam eraan, en het was zeker Tom Sawyer, en ik stopte en wachtte tot hij langs kwam.
Ik zeg: "Wacht even!"
en het stopte naast, en zijn mond opende zich als een stam en bleef zo; en hij slikte twee of drie keer als een persoon met een droge keel, en zegt dan: "Ik heb je nooit geen kwaad gedaan.
Je weet wel, die ...  Dus, wat dan ook wil je terug komen en niet voor _me_? "
Ik zegt: "Ik ben niet teruggekomen - ik ben er niet geweest."
Toen hij mijn stem hoorde, maakte het hem iets recht, maar hij waarschuwde nogal nog tevreden.
dat zegt hij.
"Speel niets op mij, want ik zou het niet op jou doen.
Eerlijke injun nu, ben je geen geest? "
"Eerlijke injun, dat ben ik niet," zegt ik.
